三個月前開左個POST'德州撲克3個月內由80USD 上2000USD',而加上到9500usd你問我答

早餐食咩好

失眠點算好

我都係

上到1000000 呀笨

上網打？

引打開cash 定 tournament

平均一日打幾多個鐘，一次幾多張台

yes

tournament

新手想試玩由邊入手好

樓主係玩PS?
應該參加比賽定同人打好

玩果個輪轉賽覺得好哂時間

有無得投降輸一半

有冇開多部電腦分析？見過有人咁玩，屈晒機

樓主用邊個網？

打J用邊隻手好

yes
輪轉賽?

無

ps

夜晚食咩好

有無link?

search pokerstars

我都有玩PS，打開邊種tournament？

9 handed 咩都打

有幾多%入到錢圈